<resources>
    <string name="app_name">FinalApp</string>

    <string name="item2satu">(i) Analog untuk menggerakan hero yang kamu kendalikan.\n\n(ii) Lakukan serangan pada musuh (creep ataupun hero) menggunakan tombol ini.\n\n(iii) Gunakan pilihan skill unik yang dimiliki hero yang kamu kendalikan dengan menekan salah satu tombol skill.\n\n(iv) Tombol Teleport, Heal, dan Observer Ward. Pindahkan hero secara langsung ke salah satu bangunan tim kamu dengan tombol Teleport. Pulihkan darah dan mana yang dimiliki hero kamu dengan tombol Heal. Taruh ward yang kamu miliki di lokasi yang kamu inginkan dengan tombol Observer Ward.\n\nKamu juga bisa melakukan pengaturan terhadap pengendalian gerakkan hero yang lebih kompleks, seperti menentukan target (hero, tower atau creep) secara manual.</string>
    <string name="item3satu">\tMeskipun Pengwing memang cenderung "tipis" di awal permainan, namun ia dapat melakukan farming dengan mudah menggunakan damage AoE dari skill 1 dan passive skill (skill 4)-nya.
Skill 2-nya pun memiliki banyak kegunaan. Jika sedang menyerang, skill ini dapat memberikan damage sekaligus menutup jalan kabur lawan. Namun skill ini juga dapat digunakan untuk kabur dari lawan (dorong musuh dengan ultimate skill-nya, lalu kabur dengan skill 2).</string>
    <string name="item3dua">\tRockman adalah hero yang sangat mudah digunakan. Semua skill-nya miliki tidak mengharuskan kita untuk membidik. Skill passive regeneration-nya juga membuat dia sulit dibunuh meski di awal permainan dimana Rockman rentan terhadap serangan jarak jauh.</string>
    <string name="item3tiga">\tMenggunakan Electros tidak terlalu sulit mengingat skill aktif yang ia miliki hanya 2. Dia juga dapat memberikan sejumlah damage ke beberapa musuh dengan skill pasifnya serta lumayan mudah untuk kabur dari atau membuka pertarungan dengan skill 2-nya.</string>
    <string name="item4satu">\tVision (penglihatan) sangatlah penting dalam bermain game MOBA seperti Heroes Evolved. Area di luar jarak pandang tidak akan dapat dilihat karena adanya Fog of War. Kekurangan vision dapat menyebabkan hero kamu di-gank (dikeroyok) tim lawan sehingga memungkinan gerakkanmu menjadi terbatas. Untuk mengatasi masalah ini, pemain harus menggunakan ward. Kamu akan diberikan sebuah Observer Ward pada awal permainan yang dapat memberikan jarak pandang yang luas. Ward ini dapat di-upgrade menjadi Detection Gem dan True Sight Gem yang membuatmu dapat memberi tim-mu true sight (dapat melihat musuh invisible ataupun ward lawan).</string>

    <string name="hero1skill1">\tMelepaskan amunisi peluru selama 4 detik, dan memberikan setengah dari serangan tersebut ke musuh di sekitar sasaran. Memakai skill sekali lagi akan mengganti sasaran serangan. Bisa digunakan sambil bergerak.\n \n Damage Physical = 60/80/100/120 per 0.5 sec \n Radius Peluru = 900 \n Mana yang dibutuhkan = 60 \n Radius Percikan = 350 \n Cooldown = 7 sec </string>
    <string name="hero1skill2">\tMelakukan serangan ke satu arah dan menaruh bom di musuh yang berada di jalur serangan. Bom akan meledak setelah 1 detik. Sasaran akan terkena stun selama 1 detik setelah ledakan. Tidak menghentikan Bullet Storm (Badai Peluru) \n\n Damage Physical = 120/160/200/240 \n Jangkauan Terjangan	= 650 \n Cooldown	= 11/10/9/8sec \n Mana yang Dibutuhkan = 50</string>
    <string name="hero1skill3">\tSetelah mengaktifkan Skill, kecepatan serangan akan menjadi maksimal, dan setiap serangan biasa dan serangan fatal akan meningkatkan serangan fisik yang dikeluarkan dari serangan dan Skill. Setelah diaktifkan, skill akan terus menggunakan Mana. Skill tidak terpengaruh oleh item gear pengurangan cooldown. \n\nDamage Physical Bonus = 15%/20%/25% per hit\nDamage Maksimal = 60%/80%/100%\nMana Yang Dibutuhkan = 6% per detik\nDurasi = 4 Detik\nCooldown = 30 detik</string>
    <string name="hero1skill4">\tBonnie menggunakan senjata untuk menyerang. Tiap serangan yang mengenai sasaran akan meningkatkan kecepatan serangan dan meningkatkan damage serangan selama 3 detik. hingga 4 tumpukan.\n\nBonus Attack Speed = 20/25/30/35 per hit</string>

    <string name="hero2skill1">\tBurninator menembak lokasi target, memberikan damage physical kepada musuh di sekitar target (dalam area berbentuk persegi). Musuh juga akan dilambatkan selama 3 detik. \n\nDamage = 150/200/250/300 \nSlow = 25%/30%/35%/40% \nMana Yang Dibutuhkan = 80 \nDurasi Slow	= 3 sec \nCast Range = 1000	\nCooldown = 7 sec</string>
    <string name="hero2skill2">\tBurninator melompat ke angkasa dan jatuh menghantam lokasi target. Akan mengakibatkan stun selama 0.75 setik pada musuh di sekitar lokasi jatuh. Setelah jatuh, Burninator memerlukan waktu selama 0.75 untuk merangkai dirinya lagi.\n\nDamage = 180/220/260/300\nJarak Skill = 1000\nRadius = 450\nMana Yang Dibutuhkan = 100 \nDurasi Stun = 0.75 detik\nDurasi Merangkai = 0.75 detik\nCooldown = 10 sec</string>
    <string name="hero2skill3">\tBurninator menggunakan Fel Bargain untuk menyembuhkan 6% dari health maksimumnya per detik. Selain itu Burninator juga mendapatkan bonus 25% movement speed dan memperlebar radius Hellfire.\n\n(Pasif) Mendapatkan bonus armor dan spell resistance secara permanen.\n\nHeal = 6% dari health maksimum per detik\n Movement Speed = 25%\n Durasi = 4 / 5.5 / 7 sec\n Mana Yang Dibutuhkan = 100 / 125 / 150\n Bonus Defense (Pasif) = 25/35/45\n Bonus Spell Resist (Pasif) = 9/12/15\n Cooldown = 30 sec</string>
    <string name="hero2skill4">\tMemanggil api dari neraka untuk membakar musuh di sekitar Burninator. Memberikan magic damage dan juga bonus damage berdasarkan health maksimum Burninator. \n\nDamage per detik	= 30/45/60/75\n Bonus Damage = 1% dari health maksimum\n Health Regen = 0.5% dari health maksimum\n Radius = 300</string>

    <string name="hero3skill1">\tMelompat ke area sasaran, memberikan damage physical kepada musuh dalam area tersebut sambil memberikan efek slow selama 3 deitk. Cooldown skill ini akan direset tiap kali Mikio mendapat kill atau assist pada musuh yang masih terpengaruh skill ini.\n\nDamage = 180/240/300/360\nMovement Slow = 20%/25%/30%/35% selama 3 sec\nMana Yang Dibutuhkan = 65/75/85/95\nRadius = 400\nJarak Skill = 1000\nPengurangan Cooldown = Reset saat kill atau assist\nCooldown = 12 sec</string>
    <string name="hero3skill2">\tMenghantam tanah dan meluncurkan pecahan batu ke arah sasaran dan memberikan damage physical kepada musuh yang kena, sambil memberikan efek Blind selama 1 detik.\n\nDamage = 180/230/280/330\nDurasi Blind = 1 detik\nMana Yang Dibutuhkan = 60/70/80/90\nJarak = 1350\nCooldown = 8 sec</string>
    <string name="hero3skill3">\tMikio menghempaskan pedangnya OUGI ke area sasaran, menyerang 9 kali dan memberikan damage pure ke hero musuh di dalam area tersebut. Tiap hero musuh hanya dapat terkena maksimal 5 serangan.\n\nDamage per Serangan = 80/120/160\nSerangan Maximum = 5 untuk tiap hero\nMana Yang Dibutuhkan = 120/180/240\nRadius	= 500\nJarak Skill = 800\nCooldown = 50 sec</string>
    <string name="hero3skill4">\tMenggunakan kuda-kuda KENDO selama 4 detik. Menyerang atau menggunakan skill akan menyelesaikan skill ini. Selama Kendo aktif, serangan atau skill berikutnya dari Mikio memberikan bonus damage physical. Selain itu, tiap satu detik dalam kondisi ini akan mengurangi cooldown skill lain Mikio selama 1 detik.\n\nBonus Damage = 120/160/200/240\nDurasi = 4 sec\nMana Yang Dibutuhkan = 30\nPengurangan Cooldown = Tiap 1 sec, kurangi 1 sec cooldown untuk skill lain\nCooldown = 8 sec</string>

    <string name="hero4skill1">\tLapina menerjang ke area sasaran dan mendapatkan bonus attack speed (kecepatan serangan) dan movement speed (kecepatan gerakan). Jika terdapat unit; baik unit musuh, unit teman maupun skill Bunny Stunner; di dekat tempat Lapina mendarat, maka Lapina akan melakukan sekali lagi terjangan sesuai arah joystick kiri pemain. \n\nBonus Attack Speed = 35/45/55/65\nBonus Movement Speed = 35/45/55/65\nMana yang dibutuhkan = 50 + 3% max mana \nDurasi = 3 sec Cooldown = 11/10/9/8 sec</string>
    <string name="hero4skill2">\tLapina melempar sebuah Bunny Bomb ke area sasaran, memberikan damage physical dan menyebabkan slow selama 2 detik. Unit musuh yang terkena ledakan di bagian tengah akan mengalami stun selama 1 detik. \n\nDamage Physical = 120 / 160 / 200 / 240\nSlow = 20% / 30% / 40% / 50%\nMana Yang Dibutuhkan = 60 \nJarak Skill = 1100\nCooldown = 10/9/8/7 sec</string>
    <string name="hero4skill3">\tLapina menempatkan sebuah Bunny Stunner (Kelinci Pelumpuh) yang memberikan true sight dan slow sebesar 35% kepada unit musuh yang memasuki radiusnya. Jika unit musuh memasuki radius, maka Bunny Stunner akan meledak dan menghasilkan damage physical dan slow sebesar 35% selama 1.5 detik. Bunny Stunner akan menjadi tak terlihat jika tidak diledakkan selama 2 detik.\nLapina hanya dapat menahan 3 Bunny Stunner sekaligus. Jika Lapina menempatkan Bunny Stunner lebih dari 3, maka Bunny Stunner yang paling dulu diletakkan akan meledak. Bunny Stunner memiliki jumlah charge maksimum 3.\n\n Jarak Skill = 800\nMana Yang Dibutuhkan = 70\nCooldown = 2 sec \n\n(Bunny Stunner) \nDamage Ledakan	= 225 / 275 / 325\nCharge Maksimum = 3\nWaktu Pengisian per Charge = 12/10/8sec</string>
    <string name="hero4skill4">\tSetiap serangan biasa kepada unit enemy akan memberikan 1 stack pada Lapina. Ketika memilki 4 stack atau lebih, serangan berikutnya akan memberikan damage yang lebih besar. Serangan kepada unit musuh yang terkena slow dari skill Bunny Bomb (Bom Kelinci) atau Bunny Stunner (Kelinci Pelumpuh) akan memberikan 2 stack sekaligus.\n\nPengalian Damage = 1.15-1.55 / 1.3-1.7 / 1.45-1.85 / 1.6-2</string>

    <string name="hero5skill1">\tPoseidon berubah menjadi bagian dari samudra. Poseidon tidak dapat dilukai dan memberikan damage magical kepada musuh di sekitarnya selama 2 detik. \n\nDamage per 0.5 detik = 50/60/70/80\nImmunity = Semua\nMana Yang Dibutuhkan = 90/100/110/120 \nDurasi Berubah = 2 sec\nCooldown = 15/14/13/12 sec</string>
    <string name="hero5skill2">\tMenghempaskan ombak beku ke arah yang ditargetkan. Memberikan damage magical dan melambatkan musuh yang terkena ombak ini selama 2 detik.\n\nDamage = 140/200/260/320\nSlow = 35% selama 2 sec\nMana Yang Dibutuhkan = 90/100/110/120\Jarak Skill = 1500\nKecepatan Ombak = 2200\nCooldown = 10 sec</string>
    <string name="hero5skill3">\tPoseidon melemparkan trisulnya ke arah yang ditargetkan. Musuh yang dilewati trisula ini akan terseret ke target dan menerima damage. Ketika trisula Poseidon sampai ke arah target, trisula tersebut akan mengeluarkan semburan air yang melempar musuh yang terseret ke udara dan men-stun musuh di lokasi target selama 2 detik.\n\nDamage Trisula = 100/150/200\nJarak Trisula = 1100\nKecepatan Trisula = 2500\nMana Yang Dibutuhkan = 250/300/350\nDamage Semburan Air = 250/300/350\nDurasi Stun = 2 sec\nCooldown = 50/45/40 sec</string>
    <string name="hero5skill4">\tSetiap 4 detik, serangan Poseidon mendapatkan bonus damage magical. Sebuah medan dengan kekuatan samudra akan muncul di sekitar musuh yang diserang Poseidon selama 2 detik. Poseidon dan hero teman yang berada di medan ini akan mendapat bonus spell power dan bonus 35% movement speed selama berada di dalam medan ini.\n\nBonus Damage = 8%/12%/16%/20%\nBonus Spell Power = 60/70/80/90\nBonus Movement Speed = 35%\nDurasi Oceanic Power = 2 sec\nCooldown = 4 sec</string>

    <string name="hero6skill1">\tMenjatuhkan mercon pada lokasi sasaran yang akan memberikan damage magical dalam radius yang kecil. Mercon yang dijatuhkan akan pecah menjadi 3 bagian kecil ke lokasi dalam radius tertentu secara random, serta memberikan damage magical tambahan.\n\nDamage Awal = 150/200/250/300\nRadius Utama = 300\nJarak Skill = 1200\nMana Yang Dibutuhkan = 45/55/65/75\nDamage Pecahan = 80/105/130/155\nRadius Pecahan = 150\nJumlah Pecahan = 3\nCooldown = 5 sec</string>
    <string name="hero6skill2">\tMenjatuhkan bom waktu ke lokasi sasaran, yang akan meledak dalam 5 detik atau saat skill diaktifkan ulang. Memberikan damage magical kepada unit musuh di dalam radius ledakan, menyebabkan knockback (mementalkan musuh) dan stun pada unit selama 1 detik. Una tidak mendapat damage apapun jika mengenai skill ini, namun akan terpengaruh efek knockback.\n\nJarak Skill = 1100\nMana Yang Dibutuhkan = 100\nCooldown = 12/11/10/9 sec\n\n(Bom Waktu)\nDamage = 180/230/280/330\nRadius Ledakan = 350\nJeda Ledakkan = 5 sec atau saat skill diaktifkan lagi\nJarak Knockback Musuh = 300\nDurasi Stun = 1 sec\nJarak Knockback Una = 800</string>
    <string name="hero6skill3">\tMeletakkan mercon yang besar di tanah selama 8 detik, memberikan damage magical ke area sekitar setiap 0.75 detik. Mercon yang diletakkan kebal terhadap skill namun dapat menerima beberapa kali serangan.\n\nJarak Skill = 1000\nDurasi = 8 sec\nMana Yang Dibutuhkan = 120\nCooldown = 55/50/45 sec\n\n(Mercon)\nDamage Tiap Ledakan = 125/175/225\nRadius Percikan = 500 \nRadius Ledakkan = 300\nImmunity = Tidak dapat diserang dengan skill\nJumlah Serangan Yang Dapat Diterima Sebelum Hancur  = 6/7/8</string>
    <string name="hero6skill4">\tUna mengelabui musuhnya agar merasakan ulan mereka sendiri. Memberikan skill-skill Una bonus damage magical dan efek movement slow selama 3 detik.\n\nBonus Damage = 20/40/60/80\nMovement Slow = 15%/20%/25%/30%\nDurasi = 2 sec</string>

    <string name="modesclan">\tClan Warfare is here!\n\n\tThis Friday and Saturday, between 20:00 and 23:00, players can jump into up to 4 clan matches, marking the beginning of S1 of Clan Warfare! The first season will last until December, and season points will be calculated at the end of each season. \n\tMatchmaking will be based on the highest ranked member of your team, so get ready to face some serious competition, and well co-ordinated opponents. Please note that while you may join a clan at any time, you will have to wait a 48-hour period before you can officially participate in matches with your clan. This should help combat clan-hopping behavior. Stick by your team!\n\tAfter each match, players will be awarded Gold, XP, Devotion, Clan Points, and Merit! There’s also 2 unique weekly quests to take part in, so make sure you come back often!</string>
    <string name="normalranked">\tRanked Matches yaitu sebuah pertandingan dimana para player bertandingan untuk mencapai status sebagai player terhebat di dalam Heroes Evolved. Dalam tiap pertandingan, player yang mempunyai ranking yang mirip akan dipasangkan bersama kedalam 2 tim yang berlawanan.\n\nFitur di dalam Ranked Matches: \n1.ranked-matches-lobby\n• Ranked Matches dilakukan dalam Seasons. Tiap durasi sebuah season ditentukan dalam deskripsi informasi.\n• Kamu perlu mencapai Lv.5 dan membuka 5 hero untuk bermain di Ranked Matches.\n• Ranked matches dimainkan di dalam mode Altar of Strife.\n• Hadiah yang menarik dapat dimenangkan tiap Season.\n\n• Tiap rank dapat dicapai melalui mendapatkan jumlah bintang yang diperlukan.\ni) Season Points bisa didapatkan melalui memenangkan pertandingan.\nii) Mengumpulkan 100 Season Points secara otomatis akan menaikan kamu ke tier/rank berikutnya.\niii) Sebuah kekalahan dalam ranked match akan mengurangi Season Points.\nPada Mode Normal ini setiap pemain bebas memilih hero apa saja yang telah dibuka. Mode ini sama seperti mode Altar of Strife. Namun dalam ranked matches kamu dapat membatalkan pilihan hero-mu dan memilih hero lain selama masih ada waktu.</string>
    <string name="bannedranked">\tRanked Matches yaitu sebuah pertandingan dimana para player bertandingan untuk mencapai status sebagai player terhebat di dalam Heroes Evolved. Dalam tiap pertandingan, player yang mempunyai ranking yang mirip akan dipasangkan bersama kedalam 2 tim yang berlawanan.\n\nFitur di dalam Ranked Matches: \n1.ranked-matches-lobby\n• Ranked Matches dilakukan dalam Seasons. Tiap durasi sebuah season ditentukan dalam deskripsi informasi.\n• Kamu perlu mencapai Lv.5 dan membuka 5 hero untuk bermain di Ranked Matches.\n• Ranked matches dimainkan di dalam mode Altar of Strife.\n• Hadiah yang menarik dapat dimenangkan tiap Season.\n\n• Tiap rank dapat dicapai melalui mendapatkan jumlah bintang yang diperlukan.\ni) Season Points bisa didapatkan melalui memenangkan pertandingan.\nii) Mengumpulkan 100 Season Points secara otomatis akan menaikan kamu ke tier/rank berikutnya.\niii) Sebuah kekalahan dalam ranked match akan mengurangi Season Points.\nPada mode ini membatasi pilihan hero pemain seperti di Captain Mode (baca selengkapnya di bawah). Akan dilakukan drafting (ban dan pick) saat memilih hero secara bergantian, dan pemain tidak boleh memilih hero yang sama dengan pemain musuh. Urutan pemilihan sama seperti di Captain Mode, hanya saja jumlah ban hero dibatasi menjadi 2 hero tiap tim. Mode ini akan secara otomatis dimainkan jika anggota party atau tim-mu memiliki rata-rata rank yang lumayan tinggi.</string>
    <string name="valleymode1">\tSebuah 5v5 Game Mode yang mempertemukan tiap tim kedalam satu lane untuk pertempuran habis-habisan. Hanya dengan 3 towers untuk tiap tim dan satu lane untuk bertempur, player akan bertarung dengan kuat dan gigih untuk setiap inchi lane.</string>
    <string name="valleymode2">Fitur dalam Valley yaitu: \n• Di dalam seleksi Hero untuk Valley of War, kamu akan diberikan 3 hero acak untuk memilih.\n• Saat pertama mulai, tiap player diberikan 2200 koin. (2000 lebih koin dari di Altar of Strife)\n• Hanya ada satu lane, tanpa ada jungle creeps.</string>
    <string name="valleymode3">• Penyembuhan di dekat Fountain ditiadakan.\n• Melee hero mempunyai bonus regenerasi kesehatan.\n• Pembelian item hanya diperbolehkan ketika kamu hidup kembali di Fountain.\n• Players tidak diperbolehkan untuk membeli ketika mereka meninggalkan area Fountain.</string>
    <string name="valleymode4">• Sebagai ganti dari kemampuan untuk Teleport, Player diberikan kemampuan "Flash". Flash digunakan untuk dash jarak yang dekat. (antara untuk menghindari serangan atau untuk mengejar hero musuh.)</string>
    <string name="vallemode5">• Di tengah jalur, ada 2 power-up globes yang spawns dalam waktu 30 detik ketika game mulai. (Setiap power-up akan menambah experience heromu.)</string>
    <string name="chaotic1">Chaotic Strife adalah sebuah game mode yang berisi mode yang berbeda-beda dan diganti setiap minggunya. (Saat ini, ada dua mode yang dapat kamu pilih, yaitu Total Mayhem dan Bloody Carnage). Chaotic Strife hanya bisa dimainkan tiap Minggu dan Senin diantara jam 12:00 -14:00 dan 18:00 - 20:00.</string>
    <string name="totalmayhem">Total Mayhem mempunyai beberapa peraturan dan tambahan:\n\ni) Brutal Bash\n• Semua Jeda dikurangi sebanyak 75%.\n• Items, Jewels dan Kemampuan tidak terpengaruh jeda.\n• Tidak perlu mana untuk menggunakan kemampuan.\n\nii) Meat Sandwich\n• Semua Hero mulai dengan bonus 500 kesehatan.\n\niii) Siege Warfare\n• Hancurkan Aegis musuh untuk menang.\n• Hadiah Emas di gandakan.</string>
    <string name="bloody">Bloody Carnage mempunyai beberapa aturan tambahan:\n\n i) Overcrowded\n• Jumlah pemain dalam satu tim diubah menjadi 7 orang.\n\nii) Gear Wars\n• Jumlah item maksimal diubah menjadi 9 item untuk setiap pemain.\n\niii) God s Gift\n• Membunuh hero musuh, jungle creep, ataupun troop memberikanmu kesempatan mendapatkan random chest. Kamu memiliki kesempatan untuk mendapatkan item bintang tinggi dari random chest.</string>
    <string name="clone">Clone War akan menggunakan beberapa aturan tambahan, yaitu:\n\ni) Clone Hero\n• Seluruh anggota dalam satu tim menggunakan hero yang sama.\n\nPada saat memilih hero, pemain akan bebas memilih hero (kecuali hero yang di-ban). Hero dengan jumlah pick paling banyak akan terpilih sebagai hero yang digunakan seluruh anggota tim.\n\nii) Ban Hero\n• Beberapa hero yang dianggap dapat menyebabkan game tidak balance akan di-ban otomatis oleh game.\n\niii) Siege Warfare\n• Hancurkan Aegis musuh untuk menang.</string>

</resources>
